中秋你注定一人

在世界中心呼喚愛

比你發現左

唉好想約佢 我真垃圾

本身約左中秋一齊出去
結果中秋前分左手